其實而家水喉水仲飲唔飲得?

暴大D水有刺激性
馬鞍山D水喉水開出黎奶白色

而家香港D水究竟有幾多TG係入面???
有冇邊D濾水器有效阻隔到TG D有毒成分??

唔係比你光復完香港
個個都生畸胎生cancer

同問
啲水全部tg，咁飲法好快死
留俾藍絲飲

普通家用最勁果隻應該係Amway果款
另外好多人去第三世界國家都會帶個Brita去

安利??

冇返一個月都唔係飮

唔死都生畸胎生cancer

我仲日日飲緊

同問

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

係

間野唔係傳銷呃人架咩

正規公司，賣貴野不過有啲質素高，濾水器最出名，唔信就算，利申冇做冇買

好似有做層壓式, 但係啲貨真係好嘢嚟 同貴

其實有冇得買軍人用嗰啲淨水錠? 俾暴大?CITY? POLY?

乜都無留點傳銷？
Amway濾水器同空氣清新機真係全行最好
任何人都可以自己上網買
唔好益鳩啲傳銷狗

奶白色我屋企有時都會

可以自己上網買

濾水器有咩cert?
利申:美森買緊3M濾水,有齊NSF/ANSI 42同53

係 話自己唔係傳銷係推銷定乜柒

最安心搵wiki買外國水
都一定平過裝濾水機

你上佢網睇啦
唔post出黎喇
又畀人話傳銷

過吾過到二噁英先

理性討論：傳銷唔等於呃人，傳銷/直銷 Direct Selling 只係 Marketing 其中一種方式
利申冇做，不過有深入研究

3m d 濾水器ok 唔ok

答你又要屌

安麗是一家美國公司，其特點是利用多層次直銷來銷售健康、美容、居家護理產品。

全行最好點解醫院唔係用佢？
政府又唔用佢？
笑撚死

話時話呢排發覺啲屎喉屎氯氣好似重咗

屌
咪撚講安利啦

講返邊隻有用??
3M得唔得??

濾水器隔唔到化合物
買外國水最安全

不嬲都唔飲得

林鄭一直都係買外國水飲

呢隻係最好
不過唔知濾唔濾到呢類野
利申我有接觸過我呀哥做緊 直銷正當野黎不過唔講咁多啦